點撚解要係巴士傾閒計

點解d人咁中意專登係巴士傾電話，落車唔傾
工事急事都算，我屌你老母呀，閒計點解一撚定要係巴士傾丫？
放工撘車有40分鐘，我想訓個教休息下丫你老母
聽歌較到幾大聲都好，都聽撚到你講野丫
點解閒計一定要係巴士傾丫

On9 唔放工講撚有時間講

傾閒計就whatsapp啦

你睡眠質素好差喎

利申：幾嘈都訓得著，岩岩仲要訓過龍

屋企講咪得

係著隔離/後面果d真係入哂耳 都訓得著？
我唔係好攰既難過龍

有時frd/ 屋企人知你幾時收工 就會大約鐘數打比你

所以唔係特登係巴士講 都係咁岩

Cut鳩佢線啦

我諗重點係傾得大聲姐
響巴士傾閒計冇問題 唔好吵到人就得

on撚9 又唔係大聲講野就算啦
咁都唔受得搭的士啦你